奪命LZ 侵侵能否靠軟件揭弊翻盤？ 如果大選違憲，侵侵如何合憲連任？ 南海國家已認定侵侵無力回天

侵侵能否靠軟件揭弊翻盤？
如果大選違憲，侵侵如何合憲連任？
南海國家已認定侵侵無力回天︱
奪命Loudzone(第6節)
20年11月18日

香港花生
217K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: